燒山又中！！蔡英文大勝冇懸念！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務